除左被DQ 4位議員, 其他泛民總辭

總辭令立會出現憲政危機
留番被DQ議員做後手,無極限拉布

拉

辭咗咪冇糧出囉，拉

問HSBC借住先